GTA5 Ps4 末日搶劫招人

第一次開末日搶劫
想揾人carry,最好100lv以上
可以就留psn我會加你